聯通收MSG問題

想問下聯通E隻39蚊

係香港收唔收到MSG嫁?